啱啱坐完西鐵 架車跳左朗屏站 但停左元朗

約1940
如題
目測元朗月台無狗

未到果下好驚又停係度比人打

推

渣ga

又話封元朗站 但又停 小弟真係淆